迪麗熱巴 Vs angelababy

其實baby同熱巴成日俾人拎黎比較
我個人認為根本冇得比 一個一望就知充滿異國風情
一個就1/4 混血
望落其實baby而家都越黎越吾似混血兒
純粹係大陸女星入面靠樣貌都發到下圍
所以其實到底啲人成日拎佢地黎比較啲咩呢？
講樣貌其實兩個都好靚 要二選一真係好難🤮
講好戲就緊係熱巴喇
但係點解熱巴成日俾人講到好有心機 明明係一個好普通單純嘅乖乖女
吾似范爺呢啲大陸G
大家點睇baby同熱巴

唔要下巴仔

兩個都不了

好多女仔都想要擁有嘅野

咁你睇中邊個

熱巴

你想屌邊隻

好難二選一
但識揀 一定揀熱巴
佢雙大長腿呢樣baby已經冇

點投票？

兩個都唔係高
對腳應該差唔多長

吾係個個身高一樣 對腳就差吾多長
有比例呢回事

baby靚啲

Baby個樣
熱巴嘅性格

吾你老母

成篇野用埋 d 大陸用字